一人一個同好朋友絕交嘅經歷

頭先開錯台
聽完jw首你帶着我的青春遠去 覺得好sad
係咪每個人都會有一個咁嘅朋友

選科佢選到英bio 我得中bio
就成日笑鳩我 最後忍唔住話左佢兩句
就無再一齊玩了

位置變了 各有隊友

次撚次聽呢首歌都會覺得鬱住鬱住
因為太到肉

佢笑你係點笑
如果係惡性負面個隻 其實可能係好事

因政見而同best fd反面
反左半年都係有時會諗起佢 但同時都係好嬲
但冇諗過同佢好返
道不同不相為謀
聽返佢另一朋友講好似成班朋友都同佢反左面
我真係除左恭喜都唔知可以講咩
因為我知佢係唔會醒 繼續做港女港豬
到有政治運動個啲就屌人阻佢
唔俾人話佢個黑警防暴細老
係啊 如果你見到 係話緊你啊
仲有 你個fd講得好岩
你的確唔係一個令人進步嘅朋友
遠離左你反而係件好事

你地唔係同一個圈子？點解要聽其他人講你先會知佢哋成班人都反面

大嘅立場唔啱的確絕交好啲
但話曬fd過諗起會唏噓
最後嗰兩句野我都同自己講過

即係話唔中意日日同你傾計？
我覺得點樣衡量一個人係咪最好嘅朋友係 無論幾夜幾時都好，當你唔開心你會第一時間想打過而一定會聽嘅人
但我搵唔到

我諗係有時同呢個人fd都未必會同曬佢所有朋友fd?

咁你地啲圈子聽落都幾闊下

唔係正常架咩

可能你地好大個

你幾大呀

至少你地都仲可以傾吓計
我發現好多做倫敦金啊保險啊都係港豬

應該唔會細你好多

[member]佢而家冇做
好虛假既傾計囉
上次先屌撚完佢港豬，仲要sell 人買啲on9藥
話可以防禦到咩病咩病，最on9係連愛滋病都得
我睇完真係得啖笑要幾冇腦先會講得出[member]

好無聊有冇野share

做左黑警

咁佢唔洗驚肺炎
呢類fd係會俾人恥笑
之前有個中同都係喺度買淘寶減肥藥俾我哋笑咗好耐

算啦呢啲朋友就應該要絕交

做咩咁夜唔訓痴線佬發現

係
會係ig買藥既都唔值得可憐

之前有排成日瞓唔着結果拖下拖下個生理時鐘就變到咁

個朋友男定女？

雨傘一個，反送中一個

一個係share假新聞柒左之後偷偷del fb fd

另一個係追蹤勁多藍絲page然後仲要share 藍絲廢老youtuber 既鳩片，我諗左一個禮拜決定unfd+全blk佢了

小學同個best friend fd左三年 做咩都一齊
升中入左同一間 反而愈黎愈多介蒂 最後反埋面
果種可惜同不捨既感覺仲難受過分手

我都係 搞到亂曬

幾十個ex?

大是大非面前呢d朋友真係唔要都罷
但你第一個friend真係好柒

條友廢到當年考黑警都唔收

真
有時同好朋友絕交真係仲慘過分手
夜晚唔小心聽到最佳損友真係會死
不過可能因為我未分過

入咗學堂真係等於變咗一個人
慢慢黎啦如果曾經係好好嘅朋友真係好難放得低

點解你會肯同佢做朋友毅進仔都做到嘅嘢竟然會考唔到

但係點解要因為個ex放棄咁多朋友

去grad trip溝通太差 大家都唔肯認數 最後就冇再講過野

當年中學同學

條傻鳩係爆過肺所以黑警唔收

佢當年條女自稱係警察世家家庭

事實係散仔世家

有冇唔開心因為個ex而無晒咁多朋友

你好似好多奇怪中學同學咁
佢同佢條女真係幾襯 咩人配咩人

中學乜人都有

同好朋友拍拖最後散咗變咗陌生人
寧願無開始過繼續做朋友算

食飯自己一個食係呢個世界上最孤單嘅嘢
但你同你以前嘅朋友吵得好勁？翻唔到轉頭？

Grad trip極度考驗友情

有冇望子成龍嘅感覺

係friend左好耐突然一齊？

大家同屆既，見佢終於贏到真係好開心，仲要係打贏建制左癲大將

唉 好心酸 同我一樣

開心起碼香港少咗一個垃圾議員多咗一個為民嘅人

藍絲

呢啲人真係要見一個絕交一個

不過依家啲集會同佢面對面佢都唔同我打招呼了，都唔知點解

下咁奇怪？你會唔會覺得佢係做左佢二月就唔識人

又唔好咁灰應該搵啲其他嘢做。令自己生活多啲寄托

唔知

唔想諗了，本身唔算好熟，但支持左佢好多年了

你又睇得明我打咩嘅 因為隻手泰東唔想打字所以我都係用語音輸入

你好意思改都唔改就sd出黎

反正都出咗一次唔爭在喇 還掂你都睇得明

有冇凍成咁

嗱呢個太離譜 係柒唔係出

因為下半身太暖喇 所以隻手一凍就覺得好撚凍

鐘意左佢

表白唔成功？

病到仆街，成身都好凍

有兩個好朋友嘈架...

我想幫佢地好番...兩邊都講啲野幫下

最後。係我冇左兩個好朋友

佢地仲玩得埋。 利申大家識左8年幾

你都試吓唔打字語音輸入 你會發現科技真係好方便
Anyway 呢啲時勢 take care
你病就早啲瞓啦！！！

好

咁sad
佢哋覺得你係牆頭草兩邊都幫？
好典型地做朋友係因為有共同敵人 可能你係令到佢哋好返嘅工具

應該係...
有時憎自己 每樣野都想幫人做得更多

結果自己無左兩個兄弟

其實你都係好心又唔好憎自己
都冇嘅你代入返角色 如果你同一個人嘈交你都會好想你個朋友可以義無反顧咁撐自己

小學嗰陣 詳細嘅唔係好記得 有啲後悔同埋好想同佢講聲對唔住

仲有冇聯絡方法？

件事過左好耐..
But thank you
好人要平安
祝身體健康

冇 都已經過咗好耐

大家都要身體健康

但至少可以小一個心結！

感覺好似圍爐取暖
但真係感覺到溫暖

連登有愛諗起之前追男朋友都係上黎連登問意見

下咁突然9估係有啲你唔知嘅人同佢唔知講過啲咩搞到佢咁

嘻嘻
咁希望以後唔洗再見你出意見post
要幸福呀絲打
已追蹤

白都無表，我諗住依世都唔講，因為我覺得係依個朋友身份邊重要個擁有佢，不過比佢feel到本身佢都多人追對於依啲事好敏感，就慢慢疏遠左。

連登有愛
我之前同過我男朋友一齊真係第一時間多謝比我意見個巴打

咁聽落佢都係個好女仔
但對你而言好殘忍

係我人生最down最broken嘅時候佢陪我走過
然後我就單方面被斷contact了
到今時今日都唔知點解佢要突然唔覆whatsapp唔聽電話
因為咁喊咗半年覺得人原來可以咁信唔過
有時諗起都仲會好難過
但都回不去了

今日係佢生日就見到你個post了sad

有冇試過當面搵佢？

真係好遺憾…
但係冇辦法啦人生就係有咁多遺憾

係呀～佢真係好好攪到我成日耿耿於懷

Shit我都係
但係我係已經隔咗四年
想講係真係會返唔到轉頭！
你有冇諗過去問返佢點解要咁？
我係隔咗四年之後先問然後發現原來個答案已經無意義啦因為大家已經唔同晒

真
好老土但真係因為咁先至可以珍惜而家

難道沒練習太耐感覺都追不回來

冇呀鼓唔起勇氣
後來有一次朋友約食飯約埋出黎
個餐飯我要食定抗抑鬱藥先敢出去驚自己發癲
最後係巴士站嘅對話
而家諗返應該係最後一次嘅對話啦

佢:「你係呢到等車?」
我:「嗯」
佢:「.......」
我: 「你呢?」
佢: 「我行返去」
我: 「哦 好啦」
佢: 「.....咁我行先啦」
我: 「嗯 byebye」

其實真係會心好痛 shit

我之前都會諗
如果佢搵返我我會唔會可以同佢做返朋友呢
直到真係發生嘅時候我發現原來唔得
我已經唔可以再相信呢個人
好sad呀可? 但冇計啦
好似你咁講大家都唔同了
不打擾是我最後的溫柔呀

係呀～好想同佢傾番偈

唔係 係反左面先知有另一班都同佢反左面

去旅行同過一個fd絕交，因為同佢去旅行實在係太煩（不過今年年初一突然之間同我講新年快樂）
應該準備同另一堆fd斷聯繫雖然未決定

朋友出街唔戴口罩 以為自己好撚型

女

有時候發癲講曬自己想講既野仲好...

講左可能挽救到段關係 唔好比自己後悔

最心酸個位係永遠都翻唔到去以前咁明明以前咁fd

但點解會唔可以再信任？因為佢單方面斷contact覺得有種被遺棄嘅感覺？

即係你覺得佢係因為同第2班人冇朋友做先搵翻你？
Anyway真係唔好輕易同人去旅行